種種跡象顯示政府已呈敗象

以匯豐 太古 國泰等等為首既西商會譴責政府 要求政府回應訴求

地產霸權李澤鉅 奶共既中華廠商會會長都叫政府讓步

仲有各大工會出晒反表態 連警察都有

班牛屎佬驚到著撚晒草（已fat checked)

帝吧出精失敗

解放軍打空炮

頭先連一直擁護送中惡法既林慧韡都宣佈收皮

林鄭 玩撚完啦

蓋清睇得好透

咪登

又燈

但5大訴求仍然落空

林鄭一早就玩完, 但而家個目標係要共產黨在港力量玩完

達哥 : 將屌佢想佢真心改過果d人當引戰狗
政府 : 將反惡法守護香港既人當暴徒

係 已經轉左共產黨在港力量

波台都認真起來 非同小可！

達哥就係政府倒台最後一根稻草

終極boss 原來係蓋世寶

蓋清唔講好地地
而加比你燈一燈 難講

我唔燈

終極毒招 03年個招

唔好撚燈住求下你

推! 要去輸到貼地

全港人都睇得清